[長期戰]請你老母去旅行

你有無家人親中愛國、撐警、撐修例、會投建制派嘅屋企人？
我明，我真係明！
黎緊區選，請佢地去返個親親大灣區三日兩夜遊。
感受子女嘅愛與關懷，
仲邊會記得要投民賤聯！！！！！
我寧願你哋唔投票，
都唔想你投錯票啊！！！！